澳門截至昨日連續9天無新增新型冠狀病毒感染確診病例

澳門新型冠狀病毒感染應變協調中心公布，澳門過去24小時沒有新增新型冠狀病毒感染確診病例，在仁伯爵綜合醫院現時隔離病房的7名確診病人均屬輕症，所有病人均沒有發燒，各人均明顯無呼吸困難，2名需用低流量氧氣。

截至昨日下午3時，澳門累計疑似個案共1,111例(包括累計確診的10例)，已經排除1077例；仍待排除24例；累計密切接觸者為55例，當中有27人完成隔離。
相關內容澳門疫後向每名居民發放3000元電子消費券
公共衛生化驗所在過去24小時，共檢測387個樣本。應變協調中心也匯報了澳門第3例出院病人的情況。患者為57歲武漢女性，1月23日抵達澳門，因首次病毒核酸檢測陰性，曾於高頂公共衛生臨床中心隔離檢疫。1月26日因核酸檢測陽性轉入醫院，住院19天，入院後即開始抗病毒治療，過程中曾出現低氧和胸部影像學惡化，經過5天中等劑量類固醇治療後，目前臨床情況改善，胸部影像學顯示陰影大部份吸收，鼻咽拭子兩次核酸檢查陰險，符合國家衛健委出院標準，於2月13日出院。(wl/k)

叻啦叻啦 on9

叻過香港係事實

女人同男人的分別

叻喇叻喇

全世界買米買罐頭lay喺屋企24日就停